成條紅線封咗喇喂，搵小巴、巴士啦

2350 太子、旺角、油麻地、美孚至中環封

夠鐘接放學啦

小心巴士有cam有咪

聽日仲要入機場大家快啲走

推

搵小巴、巴士啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

好擔心手足冇車走

帶腦行動咪唔會無車走
係都要磨到12點